＊新群 ＊ 80-90後TG群 歡迎9UP

新群收人中
谷人數盡量維持30-40人

定期谷聚
打牌為主
食飯唱K睇戲都okay
*多谷MK/ 娘娘/ 狗公請走*

快D填FORM加入:

PISH

up